經過觀塘廣場，真係臭撚到仆街

入面啲餐廳除咗牙活
其他都唔敢食

你自己陣味？

唔買AV都唔入去啦

煙味 野食味
觀廣通風又差
全部味焗埋一齊
很撚臭

我體生異香

你試下入廁所索下

廢老×曱甴×臭過狗

嗅覺師

有陣老人味

邊個貼韓泡塑化雞，就係屎忽生上腦

邊敢入

尊重拉

有冇人解釋到官廣出面點解可以咁撚多人流
仲整間馬會係到屌你老味人都癲好撚低質

宜家馬會唔開咪算好
唔係成班廢中廢老係門口食煙

地面x記裝修果陣超撚多曱甴
一入到去勁大陣野食油煙味

樓上個間小食係咪執柒咗

行過popcorn大閪樂嗰層都勁撚臭

我記得好耐以前入過一次觀塘廣場廁所即刻出返黎 (而家應該裝修過)
一打開門以為去左羅湖
我覺得黨鐵廁所仲臭 完全唔想去

以前去食撈麵

隔離檔腸粉檔 有老鼠

隔離就係Apm
點解要屈就自己

後面幾十棟工廈返工既一定要經呢個位先去到黨鐵站

成個官塘啲路同交通都設計失敗
應該拉個道路規劃去坐監

人流好急之餘
仲要有幾個人喺度派傳單

觀廣地下個層好撚大油煙，入去行一轉好似去廚房咁。行過馬會（以前）成埋廢老火車頭塞住條路。開源道返工都係垃圾公司黎